連仔你個仆街

唔好再出咁正既icon ok?
你叫早洩情何以堪？